屌你老母打女人就叻，打拳行開d啦

唔打女人點發掘到自己有打拳潛質

點解佢唔係打女拳手

每次睇到廣告樂撚嘔心

不如叫d職業拳手主動去挑吹波波機

呢個真